點解藍絲唔照抄十八區貼memo

之前香港人遊行你又遊行

香港人播克警你又播示威者

你哋班藍絲咁叻

咪照抄嚮Lennon wall 上面寫自己意見

還是你班廢老讀得書少字都唔識多隻？

搞緊啦，話一齊貼係連濃牆，唔郁手

人地唔係要領事館貼？

話要整個陳伯牆喎

邊個陳伯呀

出完手打完人又話貼牆唔岩又無政府狀態，
轉個頭就自己貼一次

今天的我打倒昨天的我都係藍絲性質黎既

唔識字
唔肯俾錢買memo 買筆

中聯辦同亲共區議員出錢啦

佢地每次都話人數唔重要

上面未有 OFFER LIST

因為佢地知memo紙係你地打飛機用既野，撕一撕你地就心痛死囉

有幾多藍絲係有腦有文化丫？
人做乜佢做乜，但係連儂牆就未必會跟我地，佢地個撚個都要返工叫雞返大陸飲飲食食，破壞同搞事就叻，叫佢地搞文宣一定冇可能高質同有心機，以往建制都成日搞文宣不過hea搞低質內容空洞同冇人支持囉